好不安，下個星期就過年

拜年見親戚
出街同人逼
呢獲真係玉皇大帝打到嚟，港九新界無得避

呀妹，今年搵幾多人工？

仲做緊廢青 實俾親戚疾到口啞啞

你講先

佢地又何嘗唔係廢中廢老吖

問返佢地幾時買棺材

做咩唔帶埋女朋友嚟見吓我哋啊?

你好靜喎，唔外向d好蝕底㗎

我唔係要曬命，但我個仔真係好叻㗎

有無諗過詐病唔去拜年

佢地啲利是都唔少 照去拎